{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118067702","data":{"timestamp":" 947118067702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118073199","data":{"timestamp":" 947118073199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118078713","data":{"timestamp":" 947118078713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118084016","data":{"timestamp":" 947118084016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118088408","data":{"timestamp":" 947118088408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118093184","data":{"timestamp":" 947118093184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118097491","data":{"timestamp":" 947118097491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" du"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118103261","data":{"timestamp":" 947118103260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118109254","data":{"timestamp":" 947118109254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118157526","data":{"timestamp":" 947118157526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118161570","data":{"timestamp":" 947118161570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" di"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118168824","data":{"timestamp":" 947118168824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118180727","data":{"timestamp":" 947118180727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118187590","data":{"timestamp":" 947118187590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ku"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118197006","data":{"timestamp":" 947118197006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118202823","data":{"timestamp":" 947118202818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0e01912c-372c-4552-9126-4f72e5d851c1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118225893","data":{"timestamp":" 947118225893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ti"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118231706","data":{"timestamp":" 947118231706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118236543","data":{"timestamp":" 947118236543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118241414","data":{"timestamp":" 947118241414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118247402","data":{"timestamp":" 947118247402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118253431","data":{"timestamp":" 947118253431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" du"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118258727","data":{"timestamp":" 947118258727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118265651","data":{"timestamp":" 947118265650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118270156","data":{"timestamp":" 947118270156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118277014","data":{"timestamp":" 947118277014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118283791","data":{"timestamp":" 947118283790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" ha"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118302672","data":{"timestamp":" 947118302672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118308530","data":{"timestamp":" 947118308530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" di"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118317104","data":{"timestamp":" 947118317104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118324046","data":{"timestamp":" 947118324046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118329819","data":{"timestamp":" 947118329819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 905d3e79-231a-449b-a7af-f9542af95213"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118353465","data":{"timestamp":" 947118353464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118357853","data":{"timestamp":" 947118357853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118362138","data":{"timestamp":" 947118362138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" di"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118368219","data":{"timestamp":" 947118368218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118372504","data":{"timestamp":" 947118372504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118377487","data":{"timestamp":" 947118377487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118381960","data":{"timestamp":" 947118381960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" du"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118390213","data":{"timestamp":" 947118390213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118396971","data":{"timestamp":" 947118396971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118401343","data":{"timestamp":" 947118401342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118408088","data":{"timestamp":" 947118408088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118413575","data":{"timestamp":" 947118413575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" pe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118419179","data":{"timestamp":" 947118419179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118424946","data":{"timestamp":" 947118424946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 0cf05574-4d6d-4fb3-9fb0-a47eda83e3b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118447716","data":{"timestamp":" 947118447716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118452936","data":{"timestamp":" 947118452936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118457528","data":{"timestamp":" 947118457528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" di"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118462875","data":{"timestamp":" 947118462874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118467532","data":{"timestamp":" 947118467531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118471689","data":{"timestamp":" 947118471689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118476110","data":{"timestamp":" 947118476110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118484713","data":{"timestamp":" 947118484712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118490437","data":{"timestamp":" 947118490437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118494781","data":{"timestamp":" 947118494781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" du"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118501439","data":{"timestamp":" 947118501439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118505689","data":{"timestamp":" 947118505689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118511470","data":{"timestamp":" 947118511469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" f0f22fc7-649b-4d22-a5e2-4b21783ac3dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118533894","data":{"timestamp":" 947118533894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" po"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118540612","data":{"timestamp":" 947118540612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118547127","data":{"timestamp":" 947118547127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118551778","data":{"timestamp":" 947118551778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" ji"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118630871","data":{"timestamp":" 947118630870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118636415","data":{"timestamp":" 947118636415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118643904","data":{"timestamp":" 947118643904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118655822","data":{"timestamp":" 947118655822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118671974","data":{"timestamp":" 947118671974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118676396","data":{"timestamp":" 947118676396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118680904","data":{"timestamp":" 947118680903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118685205","data":{"timestamp":" 947118685205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118690972","data":{"timestamp":" 947118690971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 7af272f9-35a9-440e-8599-d0aee67920bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118720354","data":{"timestamp":" 947118720354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 4423af0e-2dfc-4cdb-ba1a-6e5fa799ba06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118720551","data":{"timestamp":" 947118720551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 4423af0e-2dfc-4cdb-ba1a-6e5fa799ba06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118720645","data":{"timestamp":" 947118720645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 4423af0e-2dfc-4cdb-ba1a-6e5fa799ba06"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_18"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118741451","data":{"timestamp":" 947118741451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_na-ng'u-zo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118748707","data":{"timestamp":" 947118748707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_vyi-bwe-zo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118757514","data":{"timestamp":" 947118757514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_bi-zo-thi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118762325","data":{"timestamp":" 947118762325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_ra-mko-zo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118767239","data":{"timestamp":" 947118767239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_po-mlo-zo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" po"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118772511","data":{"timestamp":" 947118772510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_po-mlo-zo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118777195","data":{"timestamp":" 947118777194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-wi-nga"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118783054","data":{"timestamp":" 947118783054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-kha-ja"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118788318","data":{"timestamp":" 947118788318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-mbu-kwa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118793429","data":{"timestamp":" 947118793429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_ro-zo-su"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118798413","data":{"timestamp":" 947118798412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_ye-zo-mli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118804184","data":{"timestamp":" 947118804184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 693064e6-8665-4bcb-937c-23404f5c133c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.show.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_zo_ye-zo-mli"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118819938","data":{"timestamp":" 947118819938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_te-do-zo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118825774","data":{"timestamp":" 947118825773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_ndo-ge-zo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118830825","data":{"timestamp":" 947118830825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_mbo-nju-zo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118843272","data":{"timestamp":" 947118843272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-bwe-mka"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118848655","data":{"timestamp":" 947118848655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_ya-zo-mba"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118852992","data":{"timestamp":" 947118852991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-ng'e-kwe"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118857609","data":{"timestamp":" 947118857609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_wa-bi-zo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118862463","data":{"timestamp":" 947118862463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_mchi-zo-mwu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118867635","data":{"timestamp":" 947118867635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_zo-mchu-we"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118873776","data":{"timestamp":" 947118873775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zo_nyu-zo-si"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zo"," userResponse":" zo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118879543","data":{"timestamp":" 947118879543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 8b17f1c6-bdac-426b-bea6-fa7a23dbb441"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_zo..zo.syl.rand.all.stat.noShow.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_zo_nyu-zo-si"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118910147","data":{"timestamp":" 947118910146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zo_za_zu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118916784","data":{"timestamp":" 947118916783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118924359","data":{"timestamp":" 947118924359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118934509","data":{"timestamp":" 947118934508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118941146","data":{"timestamp":" 947118941146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118947812","data":{"timestamp":" 947118947812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_za_zo_zi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118955280","data":{"timestamp":" 947118955279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_za_zo_zi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118965389","data":{"timestamp":" 947118965389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_za_zo_zi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118971999","data":{"timestamp":" 947118971999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_za_zu_zo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118979445","data":{"timestamp":" 947118979445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_za_zu_zo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118986046","data":{"timestamp":" 947118986046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zo_zu_ze"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118993529","data":{"timestamp":" 947118993529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zo_zu_ze"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119003721","data":{"timestamp":" 947119003720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zo_zu_ze"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119010353","data":{"timestamp":" 947119010353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_zi_zo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119017793","data":{"timestamp":" 947119017792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_zi_zo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119024435","data":{"timestamp":" 947119024434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_zu_za"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119031952","data":{"timestamp":" 947119031951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_zu_za"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119038584","data":{"timestamp":" 947119038583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119046099","data":{"timestamp":" 947119046099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119056301","data":{"timestamp":" 947119056301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.zo..zo.noShow..13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119063566","data":{"timestamp":" 947119063565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 56057550-d551-475f-8c24-dde4ab6dec15"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.zo..zo.noShow..13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_zu_za_zo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119087061","data":{"timestamp":" 947119087060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119087687","data":{"timestamp":" 947119087686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119087931","data":{"timestamp":" 947119087930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119088485","data":{"timestamp":" 947119088485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119089629","data":{"timestamp":" 947119089629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119090397","data":{"timestamp":" 947119090396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119091818","data":{"timestamp":" 947119091817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119092712","data":{"timestamp":" 947119092711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119093348","data":{"timestamp":" 947119093347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119094292","data":{"timestamp":" 947119094291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119094939","data":{"timestamp":" 947119094938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119097398","data":{"timestamp":" 947119097398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119097642","data":{"timestamp":" 947119097641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119098566","data":{"timestamp":" 947119098566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119099455","data":{"timestamp":" 947119099454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119100294","data":{"timestamp":" 947119100294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119101188","data":{"timestamp":" 947119101188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119103910","data":{"timestamp":" 947119103910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119104334","data":{"timestamp":" 947119104333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119105048","data":{"timestamp":" 947119105048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119106108","data":{"timestamp":" 947119106107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119107055","data":{"timestamp":" 947119107054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119107888","data":{"timestamp":" 947119107888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119108841","data":{"timestamp":" 947119108841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119110445","data":{"timestamp":" 947119110445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119110639","data":{"timestamp":" 947119110639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119111503","data":{"timestamp":" 947119111502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119112216","data":{"timestamp":" 947119112216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119112527","data":{"timestamp":" 947119112526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119113409","data":{"timestamp":" 947119113409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119114479","data":{"timestamp":" 947119114479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119117579","data":{"timestamp":" 947119117578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119118198","data":{"timestamp":" 947119118197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119119309","data":{"timestamp":" 947119119308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119120462","data":{"timestamp":" 947119120461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119120814","data":{"timestamp":" 947119120814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119121697","data":{"timestamp":" 947119121696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119122938","data":{"timestamp":" 947119122937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119123777","data":{"timestamp":" 947119123776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119126429","data":{"timestamp":" 947119126428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119127331","data":{"timestamp":" 947119127330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119127915","data":{"timestamp":" 947119127914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119128163","data":{"timestamp":" 947119128163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119128897","data":{"timestamp":" 947119128896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119129717","data":{"timestamp":" 947119129716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119132428","data":{"timestamp":" 947119132427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119133438","data":{"timestamp":" 947119133437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119133918","data":{"timestamp":" 947119133917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119134190","data":{"timestamp":" 947119134190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119134985","data":{"timestamp":" 947119134984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119136290","data":{"timestamp":" 947119136289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119136618","data":{"timestamp":" 947119136618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119137864","data":{"timestamp":" 947119137863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119138789","data":{"timestamp":" 947119138788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119139454","data":{"timestamp":" 947119139454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119139710","data":{"timestamp":" 947119139709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119140573","data":{"timestamp":" 947119140573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119141110","data":{"timestamp":" 947119141110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119141688","data":{"timestamp":" 947119141688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119142262","data":{"timestamp":" 947119142261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119145020","data":{"timestamp":" 947119145019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119146293","data":{"timestamp":" 947119146293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119147314","data":{"timestamp":" 947119147314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119148677","data":{"timestamp":" 947119148677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119149732","data":{"timestamp":" 947119149731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119150273","data":{"timestamp":" 947119150272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119151440","data":{"timestamp":" 947119151440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119152892","data":{"timestamp":" 947119152892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119154035","data":{"timestamp":" 947119154034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119154585","data":{"timestamp":" 947119154584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119155548","data":{"timestamp":" 947119155547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119158081","data":{"timestamp":" 947119158081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119159063","data":{"timestamp":" 947119159063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119159372","data":{"timestamp":" 947119159371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119160142","data":{"timestamp":" 947119160140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119161517","data":{"timestamp":" 947119161517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119162190","data":{"timestamp":" 947119162189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119162621","data":{"timestamp":" 947119162621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119163476","data":{"timestamp":" 947119163476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119164519","data":{"timestamp":" 947119164518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119165000","data":{"timestamp":" 947119165000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119165954","data":{"timestamp":" 947119165954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119166159","data":{"timestamp":" 947119166159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119166940","data":{"timestamp":" 947119166940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119169571","data":{"timestamp":" 947119169570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119170577","data":{"timestamp":" 947119170577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119171549","data":{"timestamp":" 947119171548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119172780","data":{"timestamp":" 947119172779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119173427","data":{"timestamp":" 947119173426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119174577","data":{"timestamp":" 947119174576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119175409","data":{"timestamp":" 947119175409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119176159","data":{"timestamp":" 947119176159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119176327","data":{"timestamp":" 947119176326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119177101","data":{"timestamp":" 947119177101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119180302","data":{"timestamp":" 947119180301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119181592","data":{"timestamp":" 947119181592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119182442","data":{"timestamp":" 947119182442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119184644","data":{"timestamp":" 947119184643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119185526","data":{"timestamp":" 947119185525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119186767","data":{"timestamp":" 947119186767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119187456","data":{"timestamp":" 947119187455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119188019","data":{"timestamp":" 947119188018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119188665","data":{"timestamp":" 947119188664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119189698","data":{"timestamp":" 947119189698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119190099","data":{"timestamp":" 947119190099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119190834","data":{"timestamp":" 947119190834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119191339","data":{"timestamp":" 947119191338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119191801","data":{"timestamp":" 947119191800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119192416","data":{"timestamp":" 947119192416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119194749","data":{"timestamp":" 947119194748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119196438","data":{"timestamp":" 947119196437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119197595","data":{"timestamp":" 947119197594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119198376","data":{"timestamp":" 947119198375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119198853","data":{"timestamp":" 947119198852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119199933","data":{"timestamp":" 947119199932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119200502","data":{"timestamp":" 947119200502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119203162","data":{"timestamp":" 947119203161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119204080","data":{"timestamp":" 947119204080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119204800","data":{"timestamp":" 947119204799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119204987","data":{"timestamp":" 947119204986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119205510","data":{"timestamp":" 947119205510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119206243","data":{"timestamp":" 947119206243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119206809","data":{"timestamp":" 947119206808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119209746","data":{"timestamp":" 947119209745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119210371","data":{"timestamp":" 947119210369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119213688","data":{"timestamp":" 947119213687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119215091","data":{"timestamp":" 947119215090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119215383","data":{"timestamp":" 947119215382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119216259","data":{"timestamp":" 947119216259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119217533","data":{"timestamp":" 947119217532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119218410","data":{"timestamp":" 947119218410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119218510","data":{"timestamp":" 947119218509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119218861","data":{"timestamp":" 947119218860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119219933","data":{"timestamp":" 947119219932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119220888","data":{"timestamp":" 947119220888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119222880","data":{"timestamp":" 947119222880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119223734","data":{"timestamp":" 947119223733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119223839","data":{"timestamp":" 947119223839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119224834","data":{"timestamp":" 947119224834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119226307","data":{"timestamp":" 947119226307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119227374","data":{"timestamp":" 947119227374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119228946","data":{"timestamp":" 947119228945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119229500","data":{"timestamp":" 947119229499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119230255","data":{"timestamp":" 947119230255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119233249","data":{"timestamp":" 947119233248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119234491","data":{"timestamp":" 947119234490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119235304","data":{"timestamp":" 947119235303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119236417","data":{"timestamp":" 947119236417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119237018","data":{"timestamp":" 947119237017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119238000","data":{"timestamp":" 947119238000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119238861","data":{"timestamp":" 947119238861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119239984","data":{"timestamp":" 947119239984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119241087","data":{"timestamp":" 947119241086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119243802","data":{"timestamp":" 947119243802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119244824","data":{"timestamp":" 947119244823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119246529","data":{"timestamp":" 947119246526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119247173","data":{"timestamp":" 947119247172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119247583","data":{"timestamp":" 947119247583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119248417","data":{"timestamp":" 947119248416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119251215","data":{"timestamp":" 947119251214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119252402","data":{"timestamp":" 947119252402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119253012","data":{"timestamp":" 947119253012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119253866","data":{"timestamp":" 947119253866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119255162","data":{"timestamp":" 947119255161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119256044","data":{"timestamp":" 947119256044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119257180","data":{"timestamp":" 947119257179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119257676","data":{"timestamp":" 947119257675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119258279","data":{"timestamp":" 947119258278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119259147","data":{"timestamp":" 947119259146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119259805","data":{"timestamp":" 947119259804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119260468","data":{"timestamp":" 947119260468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119260993","data":{"timestamp":" 947119260992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119261748","data":{"timestamp":" 947119261747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119262228","data":{"timestamp":" 947119262227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119262760","data":{"timestamp":" 947119262759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119263755","data":{"timestamp":" 947119263755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119264032","data":{"timestamp":" 947119264031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119264917","data":{"timestamp":" 947119264917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119266982","data":{"timestamp":" 947119266982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119267844","data":{"timestamp":" 947119267844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119268787","data":{"timestamp":" 947119268786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119269423","data":{"timestamp":" 947119269423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119269654","data":{"timestamp":" 947119269654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119270596","data":{"timestamp":" 947119270595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119271750","data":{"timestamp":" 947119271749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119272299","data":{"timestamp":" 947119272299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119273104","data":{"timestamp":" 947119273104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119273900","data":{"timestamp":" 947119273900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119274491","data":{"timestamp":" 947119274491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119275348","data":{"timestamp":" 947119275348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119276229","data":{"timestamp":" 947119276228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119277082","data":{"timestamp":" 947119277082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119277800","data":{"timestamp":" 947119277800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119279786","data":{"timestamp":" 947119279786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119280343","data":{"timestamp":" 947119280342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119281335","data":{"timestamp":" 947119281335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119282024","data":{"timestamp":" 947119282024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119285335","data":{"timestamp":" 947119285334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119286716","data":{"timestamp":" 947119286715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119286964","data":{"timestamp":" 947119286963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119287362","data":{"timestamp":" 947119287362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119288207","data":{"timestamp":" 947119288207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119289546","data":{"timestamp":" 947119289545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119291168","data":{"timestamp":" 947119291167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119291422","data":{"timestamp":" 947119291421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119292493","data":{"timestamp":" 947119292493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119294087","data":{"timestamp":" 947119294086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119295597","data":{"timestamp":" 947119295596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119296394","data":{"timestamp":" 947119296393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119296504","data":{"timestamp":" 947119296503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119297184","data":{"timestamp":" 947119297183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119298077","data":{"timestamp":" 947119298077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119300120","data":{"timestamp":" 947119300120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119300364","data":{"timestamp":" 947119300364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119301104","data":{"timestamp":" 947119301104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119302021","data":{"timestamp":" 947119302020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119302249","data":{"timestamp":" 947119302249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119303499","data":{"timestamp":" 947119303499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119305955","data":{"timestamp":" 947119305954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119306373","data":{"timestamp":" 947119306372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119307076","data":{"timestamp":" 947119307075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119307998","data":{"timestamp":" 947119307998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119309033","data":{"timestamp":" 947119309032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119310244","data":{"timestamp":" 947119310243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119310928","data":{"timestamp":" 947119310927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119312123","data":{"timestamp":" 947119312123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119312777","data":{"timestamp":" 947119312776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119313608","data":{"timestamp":" 947119313608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119313772","data":{"timestamp":" 947119313772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119314803","data":{"timestamp":" 947119314802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119317063","data":{"timestamp":" 947119317063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119317583","data":{"timestamp":" 947119317580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119318417","data":{"timestamp":" 947119318416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119321407","data":{"timestamp":" 947119321407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119322120","data":{"timestamp":" 947119322119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119322739","data":{"timestamp":" 947119322738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119323595","data":{"timestamp":" 947119323595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119324635","data":{"timestamp":" 947119324635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119326869","data":{"timestamp":" 947119326868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119327315","data":{"timestamp":" 947119327314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119328315","data":{"timestamp":" 947119328315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119329477","data":{"timestamp":" 947119329476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119330630","data":{"timestamp":" 947119330629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119331422","data":{"timestamp":" 947119331421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119332927","data":{"timestamp":" 947119332927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119333862","data":{"timestamp":" 947119333862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119335197","data":{"timestamp":" 947119335197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119335729","data":{"timestamp":" 947119335729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119336354","data":{"timestamp":" 947119336353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119337219","data":{"timestamp":" 947119337219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119338051","data":{"timestamp":" 947119338051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119338696","data":{"timestamp":" 947119338696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119339263","data":{"timestamp":" 947119339263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119340039","data":{"timestamp":" 947119340038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119340566","data":{"timestamp":" 947119340566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119341158","data":{"timestamp":" 947119341158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119341374","data":{"timestamp":" 947119341374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119342063","data":{"timestamp":" 947119342062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119342916","data":{"timestamp":" 947119342916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119345387","data":{"timestamp":" 947119345386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119345764","data":{"timestamp":" 947119345764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119346424","data":{"timestamp":" 947119346424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119347216","data":{"timestamp":" 947119347215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119347466","data":{"timestamp":" 947119347466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119347956","data":{"timestamp":" 947119347955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119348788","data":{"timestamp":" 947119348787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119349573","data":{"timestamp":" 947119349573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119350636","data":{"timestamp":" 947119350636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119351239","data":{"timestamp":" 947119351238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119354539","data":{"timestamp":" 947119354538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119355299","data":{"timestamp":" 947119355299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119356290","data":{"timestamp":" 947119356289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119357177","data":{"timestamp":" 947119357176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119358240","data":{"timestamp":" 947119358239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119358739","data":{"timestamp":" 947119358738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119359820","data":{"timestamp":" 947119359819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119360990","data":{"timestamp":" 947119360990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119362359","data":{"timestamp":" 947119362358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119362718","data":{"timestamp":" 947119362717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119363411","data":{"timestamp":" 947119363410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119363713","data":{"timestamp":" 947119363712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119364755","data":{"timestamp":" 947119364755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119367363","data":{"timestamp":" 947119367363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119368893","data":{"timestamp":" 947119368892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119370101","data":{"timestamp":" 947119370100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119370410","data":{"timestamp":" 947119370409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119371432","data":{"timestamp":" 947119371432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119372357","data":{"timestamp":" 947119372356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119373339","data":{"timestamp":" 947119373339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119373569","data":{"timestamp":" 947119373568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119374037","data":{"timestamp":" 947119374036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119374764","data":{"timestamp":" 947119374764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119375298","data":{"timestamp":" 947119375297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119377052","data":{"timestamp":" 947119377051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119377605","data":{"timestamp":" 947119377604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119378474","data":{"timestamp":" 947119378473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119378727","data":{"timestamp":" 947119378727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119379759","data":{"timestamp":" 947119379759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119381145","data":{"timestamp":" 947119381144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119383107","data":{"timestamp":" 947119383106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119383657","data":{"timestamp":" 947119383656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119384485","data":{"timestamp":" 947119384484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119385394","data":{"timestamp":" 947119385393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119385903","data":{"timestamp":" 947119385902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119387423","data":{"timestamp":" 947119387422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119390010","data":{"timestamp":" 947119390009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119390490","data":{"timestamp":" 947119390489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119391902","data":{"timestamp":" 947119391901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119392310","data":{"timestamp":" 947119392310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119392757","data":{"timestamp":" 947119392757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119393089","data":{"timestamp":" 947119393088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119394083","data":{"timestamp":" 947119394083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119395479","data":{"timestamp":" 947119395478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119396554","data":{"timestamp":" 947119396553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119397278","data":{"timestamp":" 947119397277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119397508","data":{"timestamp":" 947119397507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119398280","data":{"timestamp":" 947119398279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119398557","data":{"timestamp":" 947119398557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119399165","data":{"timestamp":" 947119399165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119399389","data":{"timestamp":" 947119399388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119400292","data":{"timestamp":" 947119400292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119403298","data":{"timestamp":" 947119403297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119403888","data":{"timestamp":" 947119403887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119404738","data":{"timestamp":" 947119404737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119405660","data":{"timestamp":" 947119405659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119406589","data":{"timestamp":" 947119406589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119409381","data":{"timestamp":" 947119409380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119410569","data":{"timestamp":" 947119410569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119411112","data":{"timestamp":" 947119411111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119412012","data":{"timestamp":" 947119412012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119412933","data":{"timestamp":" 947119412932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119413580","data":{"timestamp":" 947119413579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119414290","data":{"timestamp":" 947119414289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119416506","data":{"timestamp":" 947119416503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119417642","data":{"timestamp":" 947119417642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119418833","data":{"timestamp":" 947119418833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119419886","data":{"timestamp":" 947119419886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119420747","data":{"timestamp":" 947119420746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119421095","data":{"timestamp":" 947119421095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119421958","data":{"timestamp":" 947119421958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119422229","data":{"timestamp":" 947119422229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119422768","data":{"timestamp":" 947119422768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119422982","data":{"timestamp":" 947119422981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119423596","data":{"timestamp":" 947119423596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119426161","data":{"timestamp":" 947119426161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119426802","data":{"timestamp":" 947119426801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119427296","data":{"timestamp":" 947119427295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119428620","data":{"timestamp":" 947119428619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119429129","data":{"timestamp":" 947119429129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119429345","data":{"timestamp":" 947119429344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119430015","data":{"timestamp":" 947119430015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119431067","data":{"timestamp":" 947119431067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119431784","data":{"timestamp":" 947119431783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119432008","data":{"timestamp":" 947119432007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119432657","data":{"timestamp":" 947119432656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119433552","data":{"timestamp":" 947119433552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119433826","data":{"timestamp":" 947119433826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119434562","data":{"timestamp":" 947119434561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119435373","data":{"timestamp":" 947119435372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119435654","data":{"timestamp":" 947119435654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119436396","data":{"timestamp":" 947119436396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119438923","data":{"timestamp":" 947119438922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119440205","data":{"timestamp":" 947119440205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119441097","data":{"timestamp":" 947119441096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119441470","data":{"timestamp":" 947119441469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119441991","data":{"timestamp":" 947119441990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119442806","data":{"timestamp":" 947119442805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119443084","data":{"timestamp":" 947119443083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119445744","data":{"timestamp":" 947119445743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119446231","data":{"timestamp":" 947119446230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119447214","data":{"timestamp":" 947119447214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119447682","data":{"timestamp":" 947119447681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119448384","data":{"timestamp":" 947119448383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119448965","data":{"timestamp":" 947119448964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119449573","data":{"timestamp":" 947119449572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119450497","data":{"timestamp":" 947119450496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119453019","data":{"timestamp":" 947119453018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119453558","data":{"timestamp":" 947119453557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119454818","data":{"timestamp":" 947119454818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119455630","data":{"timestamp":" 947119455629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119456859","data":{"timestamp":" 947119456858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119457227","data":{"timestamp":" 947119457227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119458492","data":{"timestamp":" 947119458491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119461856","data":{"timestamp":" 947119461856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119463388","data":{"timestamp":" 947119463388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119463937","data":{"timestamp":" 947119463937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119464557","data":{"timestamp":" 947119464556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119467398","data":{"timestamp":" 947119467397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119467989","data":{"timestamp":" 947119467988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119468567","data":{"timestamp":" 947119468567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119469900","data":{"timestamp":" 947119469899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119470177","data":{"timestamp":" 947119470177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119471044","data":{"timestamp":" 947119471043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119472790","data":{"timestamp":" 947119472789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119474406","data":{"timestamp":" 947119474405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119475068","data":{"timestamp":" 947119475068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119476683","data":{"timestamp":" 947119476683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119477768","data":{"timestamp":" 947119477768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119478313","data":{"timestamp":" 947119478312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119479197","data":{"timestamp":" 947119479197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119481609","data":{"timestamp":" 947119481608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119483282","data":{"timestamp":" 947119483281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119484143","data":{"timestamp":" 947119484142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119485359","data":{"timestamp":" 947119485358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119486365","data":{"timestamp":" 947119486364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119487192","data":{"timestamp":" 947119487191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119488046","data":{"timestamp":" 947119488045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119488839","data":{"timestamp":" 947119488839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119490065","data":{"timestamp":" 947119490065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119490699","data":{"timestamp":" 947119490698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119491776","data":{"timestamp":" 947119491776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119492428","data":{"timestamp":" 947119492427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119493014","data":{"timestamp":" 947119493013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119493740","data":{"timestamp":" 947119493739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119495890","data":{"timestamp":" 947119495889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119496551","data":{"timestamp":" 947119496550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119497159","data":{"timestamp":" 947119497159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119498550","data":{"timestamp":" 947119498550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119499748","data":{"timestamp":" 947119499746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119500519","data":{"timestamp":" 947119500519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119501184","data":{"timestamp":" 947119501183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119502309","data":{"timestamp":" 947119502309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119503824","data":{"timestamp":" 947119503823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119504968","data":{"timestamp":" 947119504967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119507094","data":{"timestamp":" 947119507094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119508045","data":{"timestamp":" 947119508045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119508797","data":{"timestamp":" 947119508796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119509908","data":{"timestamp":" 947119509907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119510687","data":{"timestamp":" 947119510687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119511509","data":{"timestamp":" 947119511509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119514287","data":{"timestamp":" 947119514284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119514409","data":{"timestamp":" 947119514409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119609615","data":{"timestamp":" 947119609614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 1584b284-3c50-469b-9680-614f6bebe810"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119678770","data":{"timestamp":" 947119678770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 9a106b62-a553-44bf-b203-586e2198cead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119737911","data":{"timestamp":" 947119737910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 9a106b62-a553-44bf-b203-586e2198cead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119738007","data":{"timestamp":" 947119738006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 9a106b62-a553-44bf-b203-586e2198cead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119798139","data":{"timestamp":" 947119798138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" 9a106b62-a553-44bf-b203-586e2198cead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119806768","data":{"timestamp":" 947119806768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" e1083e1b-a351-4daf-8c03-63b048f96ead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119850236","data":{"timestamp":" 947119850236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" e1083e1b-a351-4daf-8c03-63b048f96ead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119850333","data":{"timestamp":" 947119850333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" e1083e1b-a351-4daf-8c03-63b048f96ead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119901600","data":{"timestamp":" 947119901600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" e1083e1b-a351-4daf-8c03-63b048f96ead"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119951881","data":{"timestamp":" 947119951881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_032054"," gameId":" ee708c4e-b754-4b17-ab0a-57e99f0c6ed5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}